【黑警撞車】黑警駕七人車載4男同黨 撞向小巴釀9名市民受傷

發動襲擊的意圖及動機未明，相信事件背後經過精心策劃。
至今相關組織"忠誠勇毅"仍未對襲擊事件公開承認責任。

________________________________________

今日（17日）早上7時許，一輛小巴沿禾葵里向葵涌道方向行駛，一輛七人車沿葵涌道轉入禾葵里，當兩車駛至禾葵里及葵涌道交界時，七人車懷疑失控撞向小巴，意外中除了七人車女司機受輕傷，另有8人受傷，包括4名七人車乘客及4名小巴乘客。消防員到場營救，傷者全部輕傷由救護車送院。

現場消息指，肇事七人車由休班女警駕駛，並載着4名休班男警員，他們均駐守油麻地警署。涉事七人車的車尾玻璃，貼有一個寫有「意見接受、態度照舊」的牌。據車輛登記資料顯示，女車主為一名姓張女子。

多行不義，必遭天譴

警察揸既車
就算冇牌都可以照揸
唔需要負責

曱甴5p

組織承認左責任未？

擺明係條警雞西痕約同事上山止痕

女司機
不過做曱甴撞咗車都唔怕啦

皇天擊殺

點定係佢地係警察？

告佢地危險架駛啦

太子既手足，唔會放過佢地班狗！

拉左小巴司機同乘客未？
班人暴動喎

女甲由趕住上飛鵝山做天使？

好慘 啲乘客

啲暴徒收左美國佬錢搞事

多行不義
必自斃

有理由相信有預謀

意外中除了七人車女司機受輕傷，另有8人受傷，包括4名七人車乘客及4名小巴乘客。消防員到場營救

只有4名市民受傷

4名小巴乘客應該會被拘捕
涉嫌阻差扮工

應該係襲警，非法集結

照舊咁撞車啦仆街

黑狗死全家，冚家肺炎死